export const data = [

    {
        pregunta: '¿Que dice el siguiente cartel?',
        opciones:[
            'Cuidado con el duende',
            'Cuidado con el ogro',
            'Cuidado con mike wazowski',
            'Cuidado con el troll'
        ],
        respuesta: 'Cuidado con el ogro'
    },

    {
        pregunta: '¿Que dia dice shrek que da clases',
        opciones:[
            'Lunes',
            'Martes',
            'Miercoles',
            'Jueves'
        ],
        respuesta: 'Jueves'
    },

    {
        pregunta: '¿Quien cuida a la princesa Fiona en el castillo?',
        opciones:[
            'Un dragon',
            'Un ogro',
            '3 enanos',
            'Un troll'
        ],
        respuesta: 'Un dragon'
    },

    {
        pregunta: '¿Cual es la reaccion de shrek cuando ve a fiona por primera vez?',
        opciones:[
            'La besa',
            'Se asusta',
            'Se enamora',
            'La sacude para ver si esta viva'
        ],
        respuesta: 'La sacude para ver si esta viva'
    },

    {
        pregunta: 'La razon por la que fiona de dia es una y de noche es otra se debe a',
        opciones:[
            'Un hechizo',
            'Un embrujo',
            'Por comer una manzana',
            'Por un deseo'
        ],
        respuesta: 'Un hechizo'
    },

    {
        pregunta: 'Fiona de noche es una',
        opciones:[
            'Ogra',
            'Princesa',
            'Bruja',
            'Hada'
        ],
        respuesta: 'Ogra'
    },

    {
        pregunta: '¿Qué le da Shrek de cenar a Fiona justo antes de llegar a Duloc?',
        opciones:[
            'Ratas',
            'Pez',
            'Ranas',
            'Pajaros'
        ],
        respuesta: 'Ratas'
    },

    {
        pregunta: 'Cuando el príncipe encantador llega al castillo de la princesa fiona se encuentra con',
        opciones:[
            'Fiona',
            'Pinocho',
            'Un dragon',
            'Un lobo'
        ],
        respuesta: 'Un lobo'
    },

    {
        pregunta: 'Para que shrek y los demas entraran a la fabrica del Ada madrina se hicieron por',
        opciones:[
            'Los Auditores',
            'El Sindicato',
            'Los Reclutadores',
            'Los Recolectores'
        ],
        respuesta: 'El Sindicato'
    },

    {
        pregunta: 'shrek: tal vez no funciona en',
        opciones:[
            'Gatos',
            'Burros',
            'Ogros',
            'Humanos'
        ],
        respuesta: 'Burros'
    }
];